補習中介收費有無可能有得還價？

例如好多都係收首2星期費用，有無人試過討價還價成功？
機會應該好低，始終agent都係要出糧，又要租office,但係會唔會有d case搵唔到導師而又可以還下價？

好多收一堂錢
一係入fb私補group
比中介食兩個禮拜真係屌佢老母

私補group超級難搵，如果中介有數講就好了